\assignementTitle{}{3}{}

Что из перечисленного
не является этапом разложения биологических объектов?

\begin{enumerate}
    \item производство гумуса
    \item выщелачивание
    \item формирование детрита
    \item минерализация
    \item всё вышеперечисленное является стадиями разложения
\end{enumerate}



\answerMath{5.}